有冇人好葡萄人地訂到iphone x但自己訂唔到？

香港係咁㗎啦炒炒賣賣，訂到又執幾千至幾皮。

我都無十部，好少

第一日識香港人

橋底炒辣蟹🤤